NOWTV 電影plan

新客戶有咩優惠？

淨係想要電影台

剩電影 都$70*24月 而且要迫你再訂多1個台 先租機俾你,

但申請上網 (365日內生效) 當你120蚊上網費, 就可優惠價$48 加電影組合,及有NOWTV機

你可以NOWTV 下月即生效, 上網由佢365日後生效咁樣

【Nowtv新裝優惠】 獨家英超西甲 一個平台睇盡6大聯賽 英超西甲德甲法甲美職澳職歐聯歐霸 仲有迎新禮品
【網上行新裝優惠】 免月費計劃 精美禮品 免費查詢覆蓋價格
Whatsapp:

Telegram:
‪